Q:Is it fluffy?
Q:Is it alive?
Q:Does it meow?
A:cat
A:bunny
Q:Do you sleep on it?
A:pillow
A:stuffed animal
Q:Is it edible?
Q:Does it have rice?
A:fried rice
A:Hamburger
Q:Can you drink it?
Q:Does it taste like 7-up?
A:Sprite
A:Dr.Pepper
Q:Is it animated?
A:anime
A:computer
